【不捉鬼】答到呢條問題先, 再同我捉鬼！

如果你咁鍾意捉鬼，好！
真是比你捉到, 你同我自己打撚死佢！殺撚左佢！

你殺唔殺？

顧及國際民意, 唔敢殺
殺一儆百, 捉鬼天師

捉個個唔該你落手殺埋一份
你唔是抱著殺左佢決心, 你想做咩？綁起佢毒打一餐？等狗增援？

利申我講緊隻online game玩捉鬼遊戲

畀警甴捉 試下大叫‘自己人' (3000+正評)

隻狗拎槍鳩射就有份

懇請大家遊行期間不需要捉鬼

好撚想劏狗
呢個POST可能用錯例子, 劏狗都唔割
但是懇請大家遊行期間不需要捉鬼